［推爆佢］有無人知發生緊咩事

岩岩係fb見到有人話係15:35沙田道影嘅

另外想大家唔好忘記

火魔法入個洞會點

好似戰爭片咁

燘狗肉

咁今晚可以打j

其實你個問題係咩

沙田好地地咩事都無
點解會揸住槍重要坐車頂

魔法師會中槍身亡先